點睇圖中警員既行為？

A. 佢係黑警，擺好架式要打示威者。
B. 佢唔係黑警。佢係普通警員，身處示威者當中。
C. 其它 _____________ (請說明)

已有post 講佢打示威者

因為前面有tvb 記者

佢係狗

我淨係知佢冇委任證

D. 佢想一棍打落去嗰陣諗起大大支鏡頭擺正係前面 收又收唔切 所以咪只可以扮輕輕打落去

懷疑冒警瘦弱毒J

冒警抵打

扮緊佢？

冇證 cosplay

100分

比人圍撚住淆底咪唔撚敢打囉

收皮啦p牌狗

可唔可以唔撚好再當哩條gif係笑片咁睇呀?
佢瘋狂扑人你知唔知呀?

無證 冒警

小兒麻痺

C. cosplay警察落disco

冒警

A. 佢係黑警，擺好架式要打示威者。
B. 佢唔係黑警。佢係普通警員，身處示威者當中。
C. 其它 _____________ (請說明)

警棍後抽, 係扑人起手式,
之前D 狗咬人GIF 都有出現過

咦？邊度？？
求link！